［集絲廣益］有冇人打開避孕針/食開避孕藥？

開個post打算比大家正面咁討論一下避孕問題

唔識睇第2個醫生?

我打過三個月嗰種針，keep住流啡，但無嚟過M，亂到七彩
之後乖乖地日日食藥

食左4年樂盈肌 無試過你呢個問題 試下轉醫生睇下

我媽都係一直睇開呢個醫生，加上又唔知邊個醫生比較好，
你有冇好介紹

你有冇睇開邊個醫生呀

冇扑野?

好驚佢一直keep住流啡

冇啦成個月都冇

lm

留名

打針開頭流血同埋黎M唔準好正常
有一半既女士長期用針可能會完全無M到
只要無血栓，頭痛等症狀 好多時醫生都唔會理
如果狀況持續多過3個月 先會考慮轉藥
如果我係你 我會食番Yaz

利申：藥劑

有腺肌瘤，所以會來好多m，唔准同超級痛。本身食輕樂偶，但係劑量太輕會流血，跟住轉左食娜迪，so far來得好準，不過都係m痛

較個手機鬧鐘提自己食啦，打針又要特登走去打咁麻煩

因為你身體仲適應緊 而且都係藥物影響
主要都係做舒緩症狀
可以考慮NASIDs 係如博疏通Ponstan或者Nurofen
經驗上Ponstan會比較有效
Panadol比較安全 就算有胃痛 血壓等問題都可以食
但止痛比較弱

如果真係好痛 而且黎M時大量流血 不妨叫醫生考慮開tranexamic acid 會有效降低出血量

不過最緊要唔好太緊張 雖然短時間內未必可以番正常
以而家既情況 唔會對你整體健康有問題

我就已經打左半年針，初頭幾日會係流啡，之後都會黎M，不過量就比以前會少。因為日日食藥我未必做到